元朗「色情十街」大掃黃 2日拉154名內地女

元朗區涉及色情的場所及賣淫活動猖獗，街上隨處可見流鶯拉客，東網於上月曾披露，流鶯由以往活躍於安寧路、福德街及同樂街等的「色情七街」，拓展至泰利街、東堤街及安樂路，形成新「色情十街」，警方已採取掃黃行動，情況未見改善，前日(11日)及昨日(12日)再接再厲，動員大量警力打擊，在連續2日行動中，拘捕154名疑涉淫業內地女子。

今次掃黃行動代號為「定風」，由元朗警區特別職務隊及刑事部、新界北總區刑事部、屯門、大埔及邊界警區刑事部聯同入境處進行。警員突擊搜查安寧路、福德街、同樂街、谷亭街、東堤街、元朗炮仗坊、康景街、水車館里及安樂路街頭一帶，截查懷疑賣淫女子，拘捕41名持雙程證內地女子（21至60歲），以涉嫌違反逗留條件扣查。

警員亦突擊搜查元朗區約50間足浴店，包括元朗教育路一間無牌按摩院，共拘捕113名雙程證內地女子（21至48歲），全部涉嫌違反逗留條件。行動中，警方檢獲逾百張按摩床、一批避孕套及潤滑劑等，至於被捕女子會交由入境處跟進。

另外，昨日（12日）下午3時，警方亦在旺角區進行代號「激流」的掃黃行動，在花園街及上海街一帶多間鳳樓，拘捕9名雙程證內地女子（21至47歲），涉嫌違反逗留條件。下午5時，警方又在九龍城打鼓嶺道一單位破獲一間無牌按摩院，拘捕2名內地女子（41歲及43歲），分別涉嫌協助經營無牌按摩院及違反逗留條件。

60歲
60歲
60歲

21
60

抵撚死
倒錢落海都唔益啲支那臭雞

做雞既專才

我要睇女影警察托咩

「驅風」 定 「定風」呀？

放曬班罪犯落黎

旅遊景點

Mola mola

百貨應百客

驅魔

一帶一路，牢牢抓緊色情機遇

大量證物，但係用過嗰啲呢

萍姐

邊到有21

154個有幾多是2字頭?

遣返去支那後要扣埋信用分先得,唔係又俾佢哋買到車飛落嚟

幫我打架飛機落來

21正

其實好多雞都唔接南亞人生意

唔知點解硬係覺得，啲黑社會賺夠錢再call警察。連尾數都慳返

我問過啲比人拉左嘅雞 佢地話拎得番啲錢

大家傾好條數
警察有得做show，黑社會繼續搵錢

我都問過話個場收600你哋分幾多？佢話唔多唔夠300，以後都唔再去yl，而家條女出咗去tst收1100一q

今日有新貨到港

咁樣掃場，班黑社會都係借刀換貨，連車費都慳埋

何伯：呀鳳

有男人就有女人做雞，打擊得幾多

聽日咪黎番150個

呢d一流一都有媽媽生

聽日有呀嬌

貨色純度不錯

連登係咁上下

晒撚氣啦警犬，做show

其實掃極都掃唔晒索性合法化啦

21

60歲嗰個係執床啊姐嚟㗎嘛
有咩理由60歲都出嚟做雞

雞雞無定企啦

話60歲點會出黎做果D 你地真係未係過元朗班老雞成日拉d廢老

一直合法 只係人地話違反居留條件
合法左仲多人衝落黎

今日先拉，廢唔廢啲？

你好熟咁
可能因為驚佢地走數打人, 生蕃咩都做出

元朗掃黃出名係做show, 間唔中掃完靜一排又再多返

大陸專才黎應該現場簽發身分證俾佢地

咁撚老都做 唔拉真係目無王法
肯定係有呀sir去玩 見到咁老唔開胃，把幾火就落order拉鳩晒佢地

點解連登仔成日話賣淫唔犯法
但又成日有呢啲掃黃行動
旅行証件？唔係一樓一？

定驚都得

係 大馬路入返細馬路周街都係，咁多年成日話掃 掃極都有

過期逗留

真 去禁鐘見到條蝻禁親都無人開
佢走左我去禁就開
廢事尷尬我都有等佢出返走廊先禁

掃鳩晒d垃圾假骨場就啱嫁啦

完全唔識dup，下下叫人開大 摸身到完場，抵佢地死

當打黑工咁拉
你唔見永遠都係拉內地人架咩

點解又係黑警捉違反逗留條例而唔係入境署做嘢
定想放蛇為名食霸王餐
同埋家下賣淫犯法咩

向來合法，係警方同傳媒講到做雞犯法
同埋佢哋違反逗留條例唔係應該搵入境署做野咩

我問過d雞 話黑人都唔接

係入境處懶唔做野，違反逗留條例都唔捉

行動中，警方檢獲逾百張按摩床、一批避孕套及潤滑劑等，至於被捕女子會交由入境處跟進。

有60歲就唔好叫定風，叫驅風啦

中學生啲老母有無俾人拉到?

直情好似外國咁整個紅燈區等佢哋叫啦，做雞只可以某啲區做
做雞要攞牌，仲要定期驗身

其實而家差唔多每個區都有自己既“紅燈區”
呢啲show主要係掃下啲大陸7日雞

咁邪骨係醉翁之意不在酒呀嘛，想要正骨去深圳搵啦

黑人驚有愛滋病

點解唔係由入境署去掃場

我覺得係中央大政策，娛樂事業分左俾澳門攪，唔俾其他區域攪

d蝗做雞都要攞住個gap

差人想放蛇

邊個話 係咁去1樓1好過啦 dup乜鳩

其實澳門嗰啲桑拿，理論上係咪犯法？

棋靈王用雞

咁真係雙贏，差佬又有數交
win win

邪骨 係其中一種玩法姐，一樓一又一種玩法，總之好多玩法，東莞都係有咩十式，邪骨平過1樓1
正骨就深圳多啲，持牌營運乾淨整潔又豪華

講起就想去，就算正骨都有得揀靚女

次次都係元朗

聽講澳門係合法架，澳門同學話啲雞要交稅

睇杜汶澤套飛虎出征，有人掃場話check一check證件就得

條條女都著長褲
點J

屌，黑警淨係識拉呢啲貪官狗賊又唔見去捉

黑鮑

雞都要交稅，咁有良心？？ 第一次聽

幫襯過幾次60歲 你地見識少姐

龜清

新耆齡王

乾淨？
個個場都實有野咬

多數開價200 但其實150都得
佢寧願賺少50都好過serve啲廢老

客梗係冇事，我講啲女，拎工作簽證？

老婦想要後生仔
但後生女都係250, 阿婆都要200

拉撚曬班老雞佢啦

企街係唔係唔沖涼, 好撚污糟
一樓一都可以入浴室沖下身啦

元朗呢d牛屎區就由佢啦

百貨應百客姐
我反而對後生女冇興趣

可以走埋水貨 元朗d大陸女人唔係雞就水貨客

每日150

咪睇啲差佬影相個個貌岸道然

分分鐘個個都幫襯過

少女唔鋤愛阿婆

大陸真係放左好多劣種落香港

阿SIR 揸實卷廁紙 好緊要GA

支那雞

18都無個？
點扑得落呀

拉番差館 伙記慢慢輪

1日150
求當中做雞人數

全部都係雞.jpg

大陸妹真係個個都做雞

幾時拉埋觀塘康寧道附近啲雞 ？
次次酸辣粉都見到
大波到呢 啲阿伯就最鍾意

中國單是愛滋病都有七千萬人
未計十多種不能全醫的性傳播病

咩年紀?

呢啲自由行嚟, 每日無限個 ...
畀毒L睇中埋佢單, 先會變150,
但跟毒L注定一世捱窮,
N 年後生咗N個仔女, 滿七年又有身份證就離婚
由於無技能, 又拎綜緩, 只能重投人肉市場,
但唔同嘅係北姑變身成陀地, 由青春少女變成風騷少婦

元朗新地

一個21 150個60

咁大張床 攞番去做證物.

肥水不流別人田
啲大陸雞七日賺兩皮
政府合法化收稅好過啦
好似新加坡咁，有外勞，做雞有特別簽証

21至60歲

棋靈王又贏

唔好玩麥兜好冇

問嚟真係多鳩餘

蓋清末日

60歲做70 歲以上阿伯生意，幾十蚊玩一粒鐘